遲職之前一刻才知道

條屍俾鞋踩過才宣報

怎能預計林鄭佢人大會授權立法